不如夾錢比林鄭 叫佢味撚再做行政長官啦

不如夾份錢叫佢走啦 阻住成個政府運作 佢都係想要份退休金姐 比佢算啦
唔想成日見佢出黎9up 講廢話

一係就全香港人當佢唔存在 當佢死撚左 當佢透明 我地重新選個個行政長官

都唔係林鄭問題，問題喺個制度

原來一個人到特首呢個位
真係想點就點

打撚死隻稻草人仲以為自己好醒

佢都好有問題

以林鄭quali 要搵份比特首高人工既工容乜易

點解澳門個制度又唔會咁既

我希望林鄭繼續做窩
多得佢越黎越多人覺醒

佢做政務司果陣已經話唔做 根本無得揀

咁好笑仲有人以為係人嘅問題而唔係制度問題

oh 你竟然覺得澳門好過我地，大家做順民都可以變到澳門咁，問題係你想唔想先？大家都唔使投票，收錢奶下共，要變澳門好易㗎咋

一日主權未喺民眾手裏面，選幾多個都冇分別，反正都係中共派落嚟，有林鄭2.0、林鄭3.0，689加強究極進化版，你想要邊個？

人地生活好 做順民仲有錢派有乜唔好

冇咩唔好，不過可能唔提得小熊維尼啫

制度係有問題 但林鄭個人問題仲大
咩都慢十拍，反送中拖咁耐先撤回
而家個個都封關，佢先話封
每次都慢十拍 人都死啦